Práctica | Mi primera API con express + ORM
Vamos a construir todos los servicios web relacionados con el ejemplo del video club, basado en el modelo entidad - relación cree para cada entidad todo su CRUD. Una vez terminado suba su proyecto a gitlab en una rama diferente a master. Suba la liga del proyecto una vez terminado.

back4app link: https://videocluborm-613xt3fj.b4a.run/

Universidad Autonoma Del Estado De Chihuahua
Axel Ricardo Moncloa Muro
348752
